新年最唔想收到咩禮物

邊條仆街再送嘉頓什餅
我同佢絕交
親戚都冇面比

下次見到你送盒俾你

送嘉頓直頭趕佢出門口

邊度會見到你

我回禮送返兩盒